其實波只係一團脂肪點解男人咁渴求？

錢只係一張紙

大便的離開，是馬桶的渴求，還是肛門不挽留？

動物本能嚟

波大往往代表奶水充足，後代可以有更高既生存機會

利申：真心膠兼鳩upper

山係石頭 海係水

記得睇過一本書9up
其他4腳行走嘅哺乳類動物乳房都無人類女性咁突出
相信係由於人類兩腳直立行走之後
吸引異性嘅外在特徵就由屎忽轉移到個胸

錢都係一張紙一堆數據

賓周只係一條充左血既海綿體，你又咁撚中意？

樣都只係五官分佈

因為男人一生停係口腔期

萬物都係由原子同能量組成，點解人類會咁執著於「擁有」

真係奇怪

係咁簡單既話 就唔會有啲女連波都無啦

世界上好慾望係追求本質，大多數只求形式。

其實男人係鐘意見到大波既波定係大波果粒lin多d

好似泳衣咁見到d大波妹三點式就會想望佢粒lin，咁其實男人係鐘意lin多過舊肉？

如果係中鐘意lin，咁搵男人都得啦

肚腩又係脂肪點解唔鐘意肚腩？

誰會珍惜當你還擁有

咁你有無?

人生只係一團欲忘同煩惱，點解咁在意？

咁其實洋腸都只係一條海棉體, 點解女人咁渴求?

其實人都係想食飯，點解要食好味既餐廳？

呢個唔同，女人渴求嘅唔係羊腸係羊腸後面代表嘅國籍同可能嘅金錢。正如父母成日想仔女做醫生律師唔係因為佢哋想仔女救死扶傷尋求公義而係想仔女人工高地位高。

不過男人鍾意波都有原因嘅，有好多心理學研究話呢個同戀母情結仲有暗示生殖力等等方面有關

任何嘢都係質子中子電子

點解有人帶套屌閪

後代只是副產品

就好像化妝品只係元素周期表一樣

監獄學園黎嫁屌

乜撚嘢叫羊腸？

如果咁講，夠可以話56K都可以上網，點解D人需求1000mb

所以我地會選擇男人嘅胸肌

對港女情何以堪

你唔要我要

個理論好耐㗎喇

Moto?

佢係一團生啱位嘅脂肪

月經

因為堆脂肪生0岩位

巴打啱啱打完飛機?

可惜港女咁簡單嘅野都冇

港女未進化完成停咗中間

英鎊可以兌黃金
美金可以兌石油

點解海豚唔叫水豚 點解水母唔叫海母
點解海水唔叫水水 點解啊

好似係話戀母情結
不過都有識男仔話吾中意大波

其實，男仔們通常揀咩size？

其實肥婆同索女都係女人
點解執著要屌索女 唔試下屌肥婆

鑽石只係舊碳

唔鐘意大波，意思係FGH果d太誇張
D級佢都好樂意照食

咁你有冇呀？

點樣唔係
鐘意j大就j大

樓主聖人模式

挽你老母

波都可以換到

你明唔明咩叫口腔期？

埋個頭落條女對波擰嚟擰去真係好爽
可能係因為懷念細個渣住老母對波嘅回憶

佢話A都已經足夠了

揸波係男人天生本領

閪都只係一舊濕咗嘅肉

真係咁樣咖？

想打丁了

吾你老母

啜奶奶個段時間囉

連登好痴線 可以純文字討論咁耐

X交

口渴 想飲奶得唔得？

拎波同錢比
小心女權屌

女人都係一堆碳原子 你又咁中意？

靚波

你咩cup佢咪話鐘意咩cup囉

因為有波=靚OK?
衣著只係塊布 點解咁講究??

西都只係一堆肌肉,樓主又奶?

但我C接近D。。。

認真答：
因為係社教化嘅關係。
美嘅標準係有記錄歴史開始已經唔同，簡單舉個例子，唐代鐘意肥，宋代鐘意瘦。
即使係同年代，唔同族群追求嘅都唔同，清朝漢人鍾意細腳，但漢人冇所謂。

我唔相信人類呢個物種天生就鐘意大波，以無知之慕個慨念去諗，30萬年前人類岩岩岀現，假設大細波各佔50%嘅人。
如果人類係傾向大波，唔大唔屌，係首十萬年，其實所有細波嘅基因就可以洗走哂。
其實即係代表，你有冇波都會想屌
人夠咸濕，就乜撚都會屌
大波只係後天發展岀黎嘅傾向，而唔係必然

利申鐘意巨尻

波喺搖緊果時先最好睇

呢個唔係9UP

肚腩夠係一舊脂肪點解你咁抗拒

觀自在菩薩， 行深般若波羅密多時，照見五蘊皆空，渡 一切苦厄，

舍利子，色不異空，空不異色，色即是空，空即是色，受想行識，亦復如是

舍利子，是諸法空相 ，不生不滅，不垢不淨，不增不減，

是故空中無色，無 受想行識，無眼耳鼻舌身意，無色聲香味觸法，

無眼界 ，乃至無意識界，無無明，亦無無明盡，

乃至無老死亦無老死盡，無苦集滅道，無智亦無得，以無所得故,菩提薩埵

依般若波羅密多故，心無罣礙，無罣礙故， 無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃，

三世諸佛，依般 若波羅密多故，得亞耨多羅三藐三菩提，故知般若波羅多，是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛。

故說般若波羅密多咒，即說咒曰 ：揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。

豪宅咪又係磚同石屎水泥

鑽石只係一粒炭

乳房由脂肪和乳腺組織組成，再細微區分也包含乳管。事實上，不同人乳房組織比例可以分別很大。有些女性的乳房，脂肪比乳腺組織多；也有些乳腺組織比脂肪多、乳房組織密度較高，如果你屬於這種，減肥並不會影響乳房的大小，因為乳腺組織要靠手術切除才會減少。但如果你屬於脂肪比乳腺組織多，則很大可能因為減肥而令乳房也縮小。

COPY & PASTE

正宗唔識字

好玩唔玩 玩羊腸 玩埋羊雜吖

咩研究？link？

本身得對波無乜嘢，加埋粒Lin頭就

鑽石只係一粒碳

個設定係咁，我都唔知。

個審美觀唔同左 古代好似興大肚腩

和牛？

玩留？
有無讀過書

其實鑽石只係壓縮左的炭點解女人會咁鐘意？

名？

食藥啦

純文字討論？

呢刻所有野只係宇宙嘅一粒塵,時間洪流中嘅一滴水
點解你對答案咁渴求？

因為你冇

第三個正到

屌你 地價都周圍唔同啦 你唔問下點解都係地 點解啲有錢佬要住上山頂

想出位唔係咁

ching對oral stage既見解真係睇字面咁解

明明只係一團脂肪比男人摸下揸下都咁介意

屌

腰心腰肺

可以預見大把人po多脂肪佳麗圖比你J

啜奶奶丫

同你講緊係咁講，你又唔係佢邊個，點解要講得咁白

讀多啲書啦

right thing at the right place

股票只係數字

因為佢會出奶水
唔好話男人啦 bb都鍾意大波啦
更加唔好話bb啦 你鍾意訓係塊板度定軟既枕頭度先

緊係咁講 唔通笑你細波咩 只係佢意思你咁樣都ok
你試下你大波 仲唔融撚咗你咩

d男人頭女屎忽有波架咩？

又有傻鳩衝出嚟柒

柒你老母

Cherry on the cake

波唔係脂肪喎

未睇過海同水有咩分別果個post?

最大去到j cup都接受到
k cup就真係大得滯

J cup
好重呀⋯⋯

笑死
波都有人嫌太大

重
會寒背
會腰酸

樓主啱啱打完飛機？

未介奶都唔得咩？

是地心引力

你識嗰個男仔一係戀童一係gay

想聽你解清楚啲

咁人都係一堆細胞嚟姐

又係呢套垃圾

小朋友，識字嗎？

文盲就縮返入老豆條輸精管度啦

因為佢地係男人

因為一出世就接觸 依家大個左要飲水思源

所以波既精粹係lin加埋D肉，缺一不可

真係瞓著都笑返醒